琴日個四樣訴求一樣都冇做到！我地必須設下死線！

我地係未贏架！千其千其唔好鬆懈！
琴日個四點既訴求邊一樣政府有做過？
冇呀！設下死線，林鄭唔表態，我地就再有勇武既理由
當然有616的民意基礎很重要，情況就好似612咁！

撤回逃犯修例！
取消暴動定性！
釋放被捕人士！

第一次開post
冇諗過開post 但好驚我地輸左香港就冇
Sorry for 1999

推